白禮頓阻止曼城奪冠失敗，教練即刻俾人炒咗

利迷真係好惡